僅僅撤回修例；豈能平息民怨？

僅僅撤回修例；豈能平息民怨？

//抗爭者的五大訴求，合情合理。之所以會出現另外四大訴求，其實只不過是要求政府親自收拾最初拒絕撤回「送中條例」所產生的爛攤子，完全與「撤回送中條例」休戚相關，不存在所謂的「運動已變質」。//

全文：

如果各位讀者覺得文章好看，請讚好本人臉書專頁及追縱本人medium，感謝！

本人臉書專頁：
本人Medium：